操你媽的早飯在麥克唐納德吃土豆餅吃得倍兒香的

待會兒 吃土頭薯條 起司牛肉夾饃 配美連達橘子汁

我以為衲dee朝早會入八鄉食燒狗肉